邊到買Fitbit charge 2好

見大鋪賣緊千三
細鋪都係千二

百記豐澤呢個價抵買？

Amazon運返港紙一千左右，但喺amazon買過兩次電子嘢中伏，唔打算係Amazon買

amazon 你要睇清楚係咪Ships from and sold by

另外唔建議買fitbit, 中過伏, 舊電好快死